====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et les régions les plus riches , lasses des transferts imposés par les cadres étatiques nationaux , se projettent volon‑ tiers dans la perspective d ' une « Europe des régions » marginalisant les États et leurs capitales .
Entity Name (Type) :: États (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Europe (LOC)
États (LOC)
Total entitiy counts: 2

